[
    {
        "category": "any string is fine",
        "id": "any string is fine",
        "correctAnswer": "Tutte le risposte sono corrette",
        "incorrectAnswers": [
            "L'armonia \u00e8 facile da raggiungere",
            "Crescita esponenziale della popolazione umana",
            "Esistenza di tecnologie avanzate per la sostenibilit\u00e0",
            "Assenza di problematiche"
        ],
        "question": {
            "text": "Quali sono le sfide che abbiamo affrontato negli ultimi decenni nella coesistenza sostenibile con il pianeta?"
        },
        "tags": [
            "cibo",
            "whatever",
            "you ",
            "want"
        ],
        "type": "scelta_testo",
        "difficulty": "difficile",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "any string is fine",
        "id": "any string is fine",
        "correctAnswer": "23 settembre",
        "incorrectAnswers": [
            "21 settembre",
            "22 settembre",
            "24 settembre",
            "25 settembre"
        ],
        "question": {
            "text": "Qual \u00e8 il giorno in cui si verifica l'equinozio d'autunno nell'emisfero settentrionale?"
        },
        "tags": [
            "cibo",
            "whatever",
            "you ",
            "want"
        ],
        "type": "scelta_testo",
        "difficulty": "difficile",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "any string is fine",
        "id": "any string is fine",
        "correctAnswer": "L'arrivo dell'autunno e dell'inverno",
        "incorrectAnswers": [
            "L'arrivo dell'estate",
            "L'arrivo della primavera",
            "L'arrivo della stagione delle piogge",
            "Nessuna delle risposte sopra indicate"
        ],
        "question": {
            "text": "Cosa rappresenta la separazione di madre e figlia nella mitologia greca?"
        },
        "tags": [
            "cibo",
            "whatever",
            "you ",
            "want"
        ],
        "type": "scelta_testo",
        "difficulty": "difficile",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "any string is fine",
        "id": "any string is fine",
        "correctAnswer": "San Giovanni Battista\n A",
        "incorrectAnswers": [
            "Higan",
            "Thanksgiving",
            "Halloween",
            "Festival of Lights"
        ],
        "question": {
            "text": "Qual \u00e8 la ricorrenza che viene celebrata in Giappone durante l'equinozio d'autunno?"
        },
        "tags": [
            "cibo",
            "whatever",
            "you ",
            "want"
        ],
        "type": "scelta_testo",
        "difficulty": "difficile",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "any string is fine",
        "id": "any string is fine",
        "correctAnswer": "La vittoria della luce sulla tenebra",
        "incorrectAnswers": [
            "L'onore per le persone anziane",
            "La vittoria del male sulla luce",
            "La celebrazione del raccolto",
            "Tutte le risposte sono corrette"
        ],
        "question": {
            "text": "Cosa rappresenta il festival di Navaratri in India?"
        },
        "tags": [
            "cibo",
            "whatever",
            "you ",
            "want"
        ],
        "type": "scelta_testo",
        "difficulty": "difficile",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "any string is fine",
        "id": "any string is fine",
        "correctAnswer": "Impatto ambientale, conservazione, semplicit\u00e0, connettiti con la natura, sostenibilit\u00e0",
        "incorrectAnswers": [
            "Sauna, sport, festa",
            "Amicizia, cinema, animazione",
            "Shopping, divertimenti, feste",
            "Niente di quanto sopra"
        ],
        "question": {
            "text": "Quali sono le riflessioni sull'armonia proposte nel testo?"
        },
        "tags": [
            "cibo",
            "whatever",
            "you ",
            "want"
        ],
        "type": "scelta_testo",
        "difficulty": "difficile",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "any string is fine",
        "id": "any string is fine",
        "correctAnswer": "Mabon, la festa delle raccolte",
        "incorrectAnswers": [
            "La festa del ringraziamento",
            "La celebrazione del raccolto",
            "La conquista della luce sulla tenebra",
            "Nessuna delle risposte sopra indicate"
        ],
        "question": {
            "text": "Qual \u00e8 la celebrazione wicca legata all'equinozio d'autunno?"
        },
        "tags": [
            "cibo",
            "whatever",
            "you ",
            "want"
        ],
        "type": "scelta_testo",
        "difficulty": "difficile",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "any string is fine",
        "id": "any string is fine",
        "correctAnswer": "Perch\u00e9 rappresenta l'inizio dell'autunno, una stagione di cambiamento e riflessione",
        "incorrectAnswers": [
            "Perch\u00e9 rappresenta l'arrivo della stagione delle piogge",
            "Perch\u00e9 rappresenta l'inizio della stagione dell'allevamento",
            "Perch\u00e9 rappresenta l'inizio della stagione dei fiori",
            "Nessuna delle risposte sopra indicate"
        ],
        "question": {
            "text": "Perch\u00e9 l'equinozio d'autunno \u00e8 un momento adatto per riflettere sul nostro rapporto con la natura?"
        },
        "tags": [
            "cibo",
            "whatever",
            "you ",
            "want"
        ],
        "type": "scelta_testo",
        "difficulty": "difficile",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "any string is fine",
        "id": "any string is fine",
        "correctAnswer": "Tutte le risposte sono corrette",
        "incorrectAnswers": [
            "La transizione tra le stagioni",
            "Una figura misteriosa coinvolta in racconti magici",
            "Il cambio di epoch\u00e9 del pianeta",
            "Nessuna delle risposte sopra indicate"
        ],
        "question": {
            "text": "Cosa rappresenta la figura della strega associata all'equinozio d'autunno nelle leggende europee?"
        },
        "tags": [
            "cibo",
            "whatever",
            "you ",
            "want"
        ],
        "type": "scelta_testo",
        "difficulty": "difficile",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "any string is fine",
        "id": "any string is fine",
        "correctAnswer": "Valore universale",
        "incorrectAnswers": [
            "Nessun valore",
            "Valore solo per alcune culture",
            "Valore morale",
            "Valore finanziario"
        ],
        "question": {
            "text": "Qual \u00e8 il valore della conservazione delle risorse naturali e della protezione degli habitat?"
        },
        "tags": [
            "cibo",
            "whatever",
            "you ",
            "want"
        ],
        "type": "scelta_testo",
        "difficulty": "difficile",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]